Air Max 270 定 Vapormax 舒服d?

著緊Vapormax, 想買對270但驚中伏

Air Max 270
Vapormax

Boots

air max 270同720都好舒服，但係設計真係柒到唔係人咁品...

vapormax好樣少少但個腳感好撚古怪

著過vapormax真係著唔返平底鞋

Air max 270 好舒服
但樓主幅圖個色好似得女裝

720喇

720 全黑

Push

PUSH

直接上720啦

但個樣好撚柒

著上腳OK架

鍾意vapormax果種多d, 本身瘦底, 唔鍾意d鞋大大隻

坦白講nike一向賣款，同舒服唔多拉得上關係，如果二揀一就270

95點睇

nike , adidas 講舒服, 講quality . 都係垃圾

Vapormax比肥仔著

720啦 睇耐咗好撚型

邊係

賣舒服係咩brand

兩對都好撚柒

New balance

vapormax個感覺好怪又唔係唔舒服

ultraboost 吊打

基本上全部brand都好過Nike Adidas
而家有reebok, mizuno, asica, puma